{
  "API Secret": "API秘密",
  "AR2 Forecasting": "AR2预测",
  "Allow unauthorized users": "允许未授权用户",
  "BG Delta": "BG Delta",
  "BG Direction": "BG方向",
  "Basal Profile": "基本档案",
  "Battery": "电池",
  "Battery Age": "电池时代",
  "Bolus Wizard": "博鲁斯精灵",
  "Bolus Wizard Preview": "Bolus向导预览",
  "CGM Error Codes": "CGM错误代码",
  "CORS": "CORS",
  "Cannula Age": "插管年龄",
  "Carbs-on-Board": "碳水化合物上的电路板",
  "Careportal": "Careportal",
  "Chained certificate:": "链式证书",
  "Clock": "时钟",
  "Components": "组件",
  "Custom Foods": "定制食品",
  "Custom settings": "自定义设置",
  "Device": "设备",
  "Device Status": "设备状态",
  "Disclaimer": "放弃",
  "Have read and understood": "已阅读并理解",
  "Insulin Age": "胰岛素年龄",
  "Insulin-on-Board": "胰岛素板载",
  "Language": "语言",
  "Listen on all IPs": "监听所有IP",
  "Loop": "环",
  "MiniMed Connect bridge": "MiniMed Connect桥",
  "Mongo connection string": "Mongo连接字符串",
  "OpenAPS": "OpenAPS",
  "Override Mode": "覆盖模式",
  "Port": "端口",
  "Private certificate:": "私人证书",
  "Public certificate:": "公共证书",
  "Pump Monitoring": "泵监测",
  "Raw BG": "原始BG",
  "Reservoir": "池",
  "Secure(HTTPS)": "安全访问（HTTPS）",
  "Sensor Age": "传感器时代",
  "Settings": "设定值",
  "Share2Nightscout bridge": "Share2Nightscout桥",
  "Simple BG Alarms": "简单的BG警报",
  "Status": "状态",
  "Time Ago": "过去",
  "Treatment Notifications": "治疗通知",
  "Treatment Profile": "治疗概况",
  "Units": "单位",
  "Uploader Battery": "上传电池",
  "Use Lets Encrypt certificates": "使用Let's Encrypt证书",
  "agree": "同意",
  "license_text_1": "切勿使用来自Nightscout，ioBroker或程序代码的信息做出医疗决定。",
  "license_text_2": "此处描述的程序代码的所有信息和想法仅供参考和教育之用。使用www.github.com中的程序代码无任何保证或支持。该系统的任何元素都可能随时失败，使系统无法使用！这不是Dexcom公司或ioBroker GmbH的项目。 Nightscout与Dexcom或此处提及的其他公司，服务或产品没有任何关系。此处提及的所有产品和公司名称均为其各自所有者或制造商的商标。",
  "license_text_3": "此处描述的程序代码的所有信息和想法仅供参考和教育之用。主页www.github.com的程序代码的使用没有任何保证或支持。该系统的任何元素都可能随时失败，使系统无法使用！没有受密码保护的隐私或此处提供的工具的任何安全性。当您共享或提交特定URL（Internet地址）时，Internet上的任何人都可以读取您上传的任何数据。这不是Dexcom公司的项目。 Nightscout与Dexcom或本网站提及的其他公司，服务或产品没有任何关系。此处提及的所有产品和公司名称均为其各自所有者或制造商的商标。",
  "license_text_4": "译员/作者对本文档及列出的链接中提供的信息的时事性，正确性和完整性不承担任何责任。对翻译人员/作者的责任索赔，特别是与使用或不使用所提供信息或使用不正确和不完整信息所造成的物理，物质或非物质损害有关，原则上不包括在内，前提是译者/作者未被证明是故意或严重疏忽。所有优惠均不具约束力。译员/作者明确保留更改，补充或删除部分页面或整个报价的权利，恕不另行通知，或暂时或永久停止发布。",
  "license_text_5": "自己做。在我们的案例中，DIY项目意味着没有公司可以从中购买完整的功能系统。系统的元素由项目参与者开发和组合。它们将免费提供给您。 DIY意味着您必须尽自己的努力使系统为您服务。我们希望DIY能像我们一样激励你 - 所以在某些时候你可以做出一点贡献，让每个人都能更好地使用这个系统。",
  "mg/dl": "毫克/分升",
  "minimum 12 characters": "最少12个字符",
  "mmol": "毫摩尔",
  "name": "名称",
  "remote nightscout URL": "远程Nightscout URL",
  "system": "系统",
  "use integrated nightscout server": "使用集成的Nightscout服务器",
  "value": "值",
  "xDrip-js": "xDrip-JS",
  "remote API secret": "远程API秘密",
  "Local IP": "本地IP",
  "The possible environment variables could be found here": "可能的环境变量可以在这里找到"
}